【和理非入】搞全民公投彈劾林鄭

點解要做？

因為林鄭選特首時講過，如果大部分人唔支持佢佢會落台

咁而家民調跌到26%，而家搞，支持林鄭落台好大機會過六七成

另外，而家有傳中共諗住揾人暗殺林鄭，嫁禍示威者
如果真係搞公投，而家林鄭民意咁低，vote down佢嘅可能性好大
所以如果搞公投，咁就冇乜誘因令可以自圓其說話示威者暗殺林鄭，可以成功counter咗個陰謀

另外，因為係維尼保住上位，如果投票彈劾林鄭，而贊成係大多數，即係代表維尼用錯人，即係打擊咗佢嘅權威，即係畀子彈畀太子黨郁維尼

而維尼為咗保住權威，肯定唔會畀林鄭落台，所以民怨唔會散，反而更重
而一啲温和派，覺得仲有得傾嘅死心，更支持勇武抗爭

點做？
來緊施政報告，泛民議員要重提林鄭選舉承諾，問如果泛民搞公投而贊成林鄭落台過六成，會唔會下台

無論林鄭點答都照搞

一班想香港回歸平靜嘅肯定支持
到時搞眾籌，借地方都應該好易

最壞情況
彈劾失敗：同而家一樣，民意再跌可以再搞
武力阻止選舉：推上國際，侵侵想幫中共都唔得

沉得好快
自推

繼續自推